你班友團火去左邊？當日何妖山墳滑到一個鐘内幾萬正評，今晚有喜事發生竟然冇一個post過千正評？

我理得你苦肉計又好
黑幫尋仇又好
總之我想開香檳慶祝

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不分，不割。因為我地和理非係勇武最強後盾。
今時今日，香港發生緊乜野事大家都有目共睹，小編都唔想多說。
至於聽日，根據目前既情況分析的確會比較危險，有少少說話想同大家講。
To 和理非：可能有時候你地唔會明白點解Ｄ人咁危險都會出去，你地會覺得留得青山在，來日方長。其實勇武衝衝子都明白係好危險，但人呢種生物就係咁得意，係有人勇Ｄ，係有人冇咁勇，對有Ｄ人黎講如果唔出去追求自己心中既公義，會坐立不安，會後悔一世。
所以，既然阻止唔到，就請用盡你地最大既力量用其他方式去支持佢地，例如罷工罷課罷市罷買／課金。或者見到有聯署，不訪花１分鍾簽左佢。莫以善少而不為，可能有時候你覺得多你一個唔多少你一個唔少，但其實每一個你每一份付出雖然可能唔可以直接幫到任何人，但絕對可以令好多感到絕望既人唔再感到孤單，你地每一個都係勇武最強後盾。
另外，唔好屈服白色恐怖，保持獨立思考，緊守自己心中既信念。Do the right thing.

To 衝衝子：我知道你地有幾危險都會訓身去拼博。ＲＥＳＰＥＣＴ。但留得青山在，來日方長，一定要安全為上。唔好俾怒火蒙蔽雙眼，唔好因為社會既腐敗而絕望，因為未來真的未來，而未來係你地的。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

因為p牌仔俾唔到正皮

熱烈地彈琴熱烈地唱

因為同一日有好多唔好既事：（

要化悲憤為力量！
訓前一個好消息鼓勵下大家聽日的士氣

呃正皮

話知佢死啦 個個諗緊聽日 得鬼閒理今晚單野